{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56052&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울케이팝하우스"
    },
    "text": "ソウルの中心、ソウル駅の近くにある快適で清潔なゲストハウスをご紹介します。 チェックインの手続きは隣にあるK-POPホテルで行われ、エレベーターのない階段の建物です。 会賢駅からのアクセス方法は、4号線会賢駅の4番出口を出て徒歩4分の距離にあるKPOPハウスにお越しください。 ソウル駅は徒歩数分の距離にあり、分崇礼門と南山タワーは車でそれぞれ4分と6分の距離に位置しています。 宿泊施設の利用規則では全客室禁煙であり、チェックインは5~23時まで可能であり、レイトチェックインは予めご連絡ください。 客室内では飲食が禁止されており、他人に被害や不快感を与えたり、ゲストハウスの利用規定に違反した場合は強制退室措置となります。 また、施設物の破損や寝具類汚染時には全額賠償が必要であり、保護者同伴のない未成年者は入室できません。 当ゲストハウスは外国人観光客向けの専用宿泊施設であり、シーズンごとに客室価格が異なるため、予約前の価格をご確認ください。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、実際の宿泊施設とイメージが異なる場合があります。 予約が確定した後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの手続きはどこで行いますか？",
            "answer": "K-POPホテルで行います。"
        },
        {
            "question": "会賢駅からのアクセス方法は？",
            "answer": "4号線会賢駅の4番出口を出て徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "分崇礼門と南山タワーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "分崇礼門は車で4分、南山タワーは車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "全客室禁煙であり、飲食禁止となっています。また、他人に被害や不快感を与えたり、利用規定に違反した場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "破損や汚染時の賠償はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損や寝具類汚染時には全額賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは外国人観光客向けですか？",
            "answer": "はい、外国人観光客向けの専用宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "キャンセルは予約の払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 321
    }
}